中環麵包舖Homebake係美心開，食麵包幫襯Bakehouse啦

Bakehouse Soho開咗分店

推

又改名

另外

平時屋企食, 唔得閒時會幫襯下

請通知app同地圖
仲有其他有得check顏色嘅網

美心改咗名叫Homebake推

放棄兩代年青人

推爆佢，仲有元氣、東海堂

扮bake house垃撚圾

我尋日差 d 中伏，同事前日幫趁過再上網 check 到係美心即時𨳒鬼。

唔敢用美心個名

bakehouse個蛋撻堅係好食。

其他近期黃店資訊：

[得閒推吓黃店］元朗海產店 Aqua Blue 伽藍 做緊五週年大特價優惠

我都想幫襯bakehouse
但排半個鐘買牛角包
仲要排到話冇晒牛角包喇買其他啦

X2
灣仔嗰間未幫襯過

我去幾次都係五分鐘內就入到去，除非你係向 lunch time 或星期六。

牛角

我係lunchtime 去番緊工其他時間點去

Push

想走？

tui

美心收皮啦
以為改咗名無人認得你？

唔好似為改頭換面就可以呃到香港人
推

push

Pish

我真係再幫推 成日改名扮曬野 一定知自己身有屎

呢招幾好 呢間係美心 果間係黃店咁宣傳

做咩改名

垃圾美心以為改名冇人知

真

bakehouse牛角包食過好幾次都好普通
我都已經朝早八點買務求食到較佳嘅狀態
但都係麻麻地，蛋撻就唔錯

SOR 負錯皮

bakehouse唔係黃店啦不過有美心系替代咁

有時覺得廿蚊買個麵包好貴

筲箕灣有間the little bakery 平均都係10蚊個
又抵又好食 仲要係黃店

每日都望下，班撚屌改名重生

A

又抵又好食

Okay

最少替代 最好係黃店

諗起以前去支那，奈雪支茶成廿幾蚊人仔個包

Push.

721 831 101 1111

sourdough bread

口腔護理可以加埋nio入去 都係獅子旗下 而且成日喺tvb廣告見到佢

我要大力支持tvb廣告商

想知bake house黃定藍

印象中係藍

洗唔洗個名咁似。。估唔到美心要學人山寨

但個鬼佬好似成日上蘋果

屌真 bakehouse條隊長撚到..
雖然食唔到bakehouse 但都唔撚會買美心

星期六差啲幫襯咗，多謝提醒

每次排隊都係使用運氣去買 成日排完無蛋撻 頂

硬係覺得黑心改呢個名係抄Bakehouse咁

Bakehouse真係好好味
Sourdough

a

Pishhh

推！！！！！想改名扮無野！！

咁邊間牛角包好食

係好撚好食

呢間homebake 真係好陰濕，唔講都唔知佢係美心出品

又想洗底

不過人地唔係靠黃藍做賣點
佢實力都遠勝政治立場

推推

要啱啱出爐先好食
放一陣已經麻麻
K11 Gontran Cherrier都ok

大坑plumcot

非常同意，所以我都會食幾次或者晨早去試
K11 GC完勝佢
我滿意都係早上十點前食到大坑plumcot牛角包

近來做牛角包比較多人提嘅舖有
西環第三街Miam 同埋跑馬地Proof
喜歡牛角包可以參考下

好蠱惑

又係咩員工私下討倫嗰啲理由

推 應該好多人唔知

暫時食過最得手就 k11 間 gontran cherrier，出爐即食好難輸。

美心收皮啦

唔見得光嘅美心

西環華爾登

ABC cake house

明白

bakehouse真係要吹奏下

依家出名左，要成日排

早啲出門口

應該唔係
老闆比蘋果拍特輯，比黃店老闆去學師

真係唔敢肯定，蘋果以前咩鋪都會拍，最近上傳返去youtube先發現好多都係藍店

如果係藍就好可惜
係條片間個大廚幾有心教佢地
同埋重點係bakehouse真係好好食，特別包點甜品

關乜事，之前向灣仔都己經要排餐死。

今日見佢新開幾香
差啲買左

中環朝早要排幾耐
朝朝遲到 唔敢上去再等15分鐘

今日碌到呢個post朝早又去左中環買蛋撻食
十點半去到無人排隊成盤蛋撻無人買

佢嗰啲飲食片應該有俾錢蘋果

Landmark Joël Robuchon 嘅牛角包都好食
唔使排

星期六灣仔Bakehouse真係地獄嚟 條路又窄 對街啲雀又嘈

美心又喺度誤導人

入邊啲鬼佬都係揀bakehouse喎

推呀

堂食等佢出爐

有冇睇晒條片？

屌....差啲中伏

bake house正到黐線

on撚9

抗爭冷氣軍師，通街都係處，人稱抗爭打手處處俾左咩意見大家抗爭？

我舉兩點俾大家參考，

1.唔好舉美國旗啦，會激嬲美國人，激嬲左仲點過最重要嘅人權法案

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

2.拿，我處處就唔留意開david嘅任何新聞嘅，不過既然佢叫自己係黃邊個罵佢就係鬼就係五毛

再講呀讀蘋果咁有用，讀讀下就會有民主自由啦你班放負撚分化撚

原來一個人睇報紙就膠化到一場社會運動

任何政治post,只要見處處有份出現，你就知道， 這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。只要相反佢嘅建議，抗爭就有望了。

in處處軍師！we trust

恕我直言，咁樣就係你心中嘅黃定義嘅啦？
你蘋果前排都賣明日大嶼廣告啦

pish

熱狗不意外

鄭松泰解釋點解齋坐唔衝: 「做自己野」

#220 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蟲泰食完美心蛋糕之後，食kfc

#127 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想spin去邊呀處處
結論你唔係撐睇蘋果嘅david 咩
你唔係叫人唔舉美國旗咩

你真係好撚值得我笑鳩你

係呀我呢排都用左8達通，處處可以打我了

我一路係話佢將佢私德同佢抗爭分開
唔需要用前者否定後者

美國旗我認睇錯無數次

反之
我未聽過迷雲黨熱狗會為哩啲人既失言過失認錯過一次

我都有用啊

david嘅私德？你係真唔知定假唔知呀？

私德受人話柄，抗爭更加兒戲睇蘋果當抗爭
你係到扮乜撚野私德尚且可同抗爭分開？

結論你個仆街都係話佢睇蘋果叫抗爭呀嘛
david你有份撐，佢而家被人屌你老味唔出去同佢和你讀？扮撚晒野

另外你上面quote 個篇野我又講得幾好
64比不嬲都唔係萬能

你唔係推崇不分化唔好鬥黃咩？
個個都話係熱狗五毛分化，對人唔對事你仲點保你個64比呀？

有時呢，唔係咩都扯上「熱狗」啲人就老奉撐你架

重點黎啦，舉美國旗係成個抗爭嘅重點同核心，你認睇錯大撚晒呀？你啲post唔係一次睇錯，係成撚日睇錯

美國旗你有份叫唔好舉，david你有份捧，你次次都話我睇撚錯

所以我未係到屌你老味囉

不如你話佢出去公開睇蘋果有乜問題？
阻到你抗爭
阻到松泰食KFC?

其次，討論區討論
正反左右觀點都有
事後發現有人講錯有乜問題？
一定啱冇爭議既就唔使討論

如果要事先肯定100%啱既先可以講
連登只可以俾耶蘇佛祖上
言多必失

我又好想問
除咗美國旗一事外仲有咩錯過
講啲嚟聽吓

熱狗既言行同五毛一樣不停制造分化係事實
咁樣形容熱狗只係指出事實

有一樣個人立場從來冇變
任何人支持云伯既
一係白痴，一係五毛

有人排隊

PUSH